警犬又想爆門？

求fact check

我無野講 我要見律師 我唔會簽任何文件

天水圍黎